\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
%\gdef\xSOURCE{BUR}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\usepackage{lscape}%
\usepackage{longtable}%

\justifying%
\chead{\FondDevCourBur}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ADREMET %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ADREMET}{
	Le \datecourte\today
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  Dossier suivi par: {\NOMUSER}\\%
  \No Adhérent: {\NUMADH}\\%
  Objet : Analyse de devis\\%
}%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
\cherAdherent{\civDest},\\%

\vspace*{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de simulation de remboursement.\\ %

Vous trouverez ci-joint l'analyse détaillée de votre devis.\\%

Cette analyse a été effectuée à partir de votre garantie et réalisée sur la base d'un taux de \mbox{remboursement} du régime général de la Sécurité sociale mentionné dans le tableau joint.\\%

Les remboursements de la Sécurité sociale et de votre mutuelle dépendent de la cotation proposée par votre praticien. Tout changement de cotation entraînera une modification du reste à charge de la simulation ci-jointe.\\%

Enfin, nous vous informons que cette simulation est valable jusqu'au 31 décembre de l'année en cours, sous réserve qu'aucune garantie n'ait été modifiée.\\%

\vspace*{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%

}%

\newcommand{\AJOUTPAGEVIDE}{
  \newpage
  \null
  \thispagestyle{empty}%
}

\newcommand{\AJOUTPAGEPAYSAGE}{
  \begin{landscape}
  \pagestyle{empty}%
    
  \mntpaysage ~\\%
  \vspace{60pt}%

  \begin{tabular}{|>{\centering}p{23.5cm}|}
  \hline%
  \bf  ANALYSE DE DEVIS  \tabularnewline%
  \hline%
  \end{tabular}%
  \newline%
  \begin{tabular}{llll}
    \bf Date du devis :& \DATEEDIT & & \\%
    \bf Numéro d'adhérent :& \NUMADH && \\%
    \bf Nom de l'adhérent :& \NOMADH &&\\%
    \bf Prénom de l'adhérent :& \PRENOMADH && \tabularnewline% \\%
  \end{tabular}
\begin{longtable}{|C{5cm}|C{2cm}|C{2cm}|C{2.5cm}|C{2.5cm}|C{2.25cm}|C{2.25cm}|C{2cm}|}
	\hline%

     \small Nature de la prestation &\small Cotation&\small Dépense&\small Base de&\small Taux de&\small Remboursement&\small Remboursement&\small Reste à\tabularnewline%
    &&\small totale&\small remboursement de&\small remboursement de&\small Sécurité sociale&\small mutuelle(*)&\small votre charge\tabularnewline%
     &&&\small la Sécurité sociale&\small la Sécurité sociale&&&\tabularnewline%\\%
	\hline%
%  }
}
\newcommand{\DEVIS}{
	\small\NATURE&\small \COTATION &\small  \numprint{\DEPENSE}\texteuro &\small  \numprint{\BASESS}\texteuro &\small \TAUX{ \%} &\small  \numprint{\REMBRO}\texteuro &\small  \numprint{\REMBRC}\texteuro &\small  \numprint{\CHARGE}\texteuro\tabularnewline%\\%
	\hline
}
\newcommand{\TOTALDEVIS}{
	\small\NATURE&\small \COTATION &\small  \numprint{\DEPENSE}\texteuro &\small  \numprint{\BASESS}\texteuro &\small \ifthenelse{\equal{\TAUX}{0}}{ }{\TAUX \%} &\small  \numprint{\REMBRO}\texteuro &\small  \numprint{\REMBRC}\texteuro &\small  \numprint{\CHARGE}\texteuro\tabularnewline%\\%
	\hline
}

\newcommand{\fermetureLT}{%
	\end{longtable}%
  \underline {\textit{ Cette analyse de devis est valable jusqu'au 31 décembre de l'année en cours sous réserve qu'aucune garantie n'ait été modifiée.}}

  *Le remboursement mutuelle peut s'effectuer directement à votre professionnel de santé dans le cadre d'une convention de tiers-payant signée entre les deux parties.
  \end{landscape}

}



%******************** DEBUT DE DOCUMENT*******************************
\begin{document}%
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\newcommand{\LETTRE}{

  \edToAddrList{DADDR}
  \cartoucheAdhDate{\ENTETE}{\ADREMET}%

\CORPS %

\FONDEV  %
\AJOUTPAGEPAYSAGE%
}%
\input{CRB-PS012.txt}

\end{document}
